教你地點撚樣施展最大武力,破壞裝修同和理非抗爭又唔會令人反感

唔會令人反感既最大武力:
避免用恐怖份子技能, 例如叔一燒, 綁炸彈係身, 割人個頭落黎
盡量用過去革命份子用既技能, 例如毒殺,刺殺同暗殺
或者考慮權鬥用既技能,例如交通意外

唔會令人反感既最大破壞:
燒/炸政府同共產黨有關既各種建築, 例如燒/炸金紫荊,警署
燒/炸政府同共產黨有關既設施, 例如去車廠燒/炸黨鐵

唔會令人反感既和理非抗爭:
避免塞鐵, 迫人罷工之類既抗爭
宜完全唔撚會影響到其他平民既抗爭, 例如坐係間鋪完撚全唔撚消費